連登開始窒吓窒吓

睇嚟未來幾個鐘好關鍵
就算有大量五毛滲透
對家都要暫時熄燈

唔洗推

線已斷左3次

邊邊贏應該仲係未知之數